滙豐業績已出！！世界末日！！

即將出現人踩人沽盤

吊 走鬼

又有得cow貨

發佈假消息

屌你老母

派 3.6 好撚多wo

drop to zero

食左瀉藥

神算

神燈